【發夢夢到】今晚場比賽

利申：發夢收到風
買10蚊唔會死人嘅

無人覆你